<resources>
    <string name="action_settings">"Параметрлер"</string>
    <string name="action_search">"іздеу"</string>
    <string name="title_activity_login">"Кіру"</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_login">"Кіру"</string>
    <string name="prompt_password">"Кілт сөзі"</string>
    <string name="action_sign_in">"Кіру"</string>
    <string name="action_sign_up">"Тіркелу"</string>
    <string name="action_sign_in_short">"Кіру"</string>
    <string name="title_activity_register">"тіркеу"</string>

    <string name="action_save_profile">"Өзгерістерді сақтау"</string>

    <string name="title_activity_profile">"Профиль"</string>

    <string name="title_activity_user_profile">"Пайдаланушының профилі"</string>

    <string name="title_activity_contacts">"Байланыс"</string>

    <string name="open">"ашық"</string>
    <string name="close">"жақын"</string>
    <string name="large_text" translatable="false">"
        «Материал. Метафора \ N \ N» «А материалдық метафора бір ұтымды кеңістігін және қозғалыс жүйесін біріктіруші теориясы болып табылады.» қиял мен сиқыр технологиялық озық және ашық «,» материалдық, тактильді шындыққа негізделген қағаз және сия зерттеу шабыт, әлі отыр «. \ N» «беті және материалдық жиектері шындыққа негізделген көрнекі кеңестер береді. The «материал» икемділігі «физикалық осы supercede жаңа affordances жасайды» таныс тактильном пайдалану пайдаланушылар тез affordances түсінуге көмектеседі. Алайда, атрибуттар «» физика ережелерін бұзбай, әлемнің. \ N «» жарық негіздері, беті, және қозғалысы «,» Қалың «өзара іс-қимыл, сондай-ақ ғарыш кеңістігінде және бір-біріне қатысты бар. Шыншылдық жарықтандыру шоу» «, нысандар жылжыту қалай тасымалдауға кілті» тігістер, кеңістік бөледі, және қозғалатын бөлшектер көрсетеді. \ N \ N графикалық, қасақана. \ N \ N «» және бейнелік көрнекі нұсқаулығы емдеу пайдалану «басып негізделген жобалық рәсімдеуге, торлардағы, ғарыш, шкала, түсі, қалаушы элементтері». Бұл элементтер «,» көз ұнамды қарағанда әлдеқайда көп жасаймыз. Олар тәжірибесі пайдаланушыны батырмаңыз «интерфейс» батыл және графикалық бейнелерді жасау, ауқымды Typography, және қасақана ақ кеңістік «,» иерархия, мағынасын жасау және назар аудару. қасақана түсті таңдау, самоклеющийся. \ N «» назар пайдаланушы әрекеттері негізгі функциясы бірден айқын етеді және «қамтамасыз етеді» пайдаланушы үшін нүкте. \ N \ N «» Motion мағынасын береді. \ N \ N «» Motion құрметтейді және Премьер-түсінуіне қатар пайдаланушыны күшейтеді. Бастауыш пайдаланушы әрекеттері «болып табылады» бүкіл жобалау қайта қозғалысын қозғауға ұрынбай балл,. \ N «» Барлық іс-шаралар бір ортада орын алады. Нысандар «жоқ пайдаланушыға ұсынылған» олар айналдыру және қайта тіпті тәжірибе сабақтастығын бұзып. \ N «» Motion назар аударып және үздіксіздігін қамтамасыз ету үшін қызмет ететін, маңызды және керекті болып табылады. «» Кері байланыс Нәзік әрі түсінікті. Өткелдер N \. Әлі келісілген EF Fi тиімді болып табылады \ N «» 3D әлемдік. \ N \ N «» материалдық қоршаған ортаны барлық нысандар X, Y, Z және «» өлшемдері білдіреді 3D кеңістік болып табылады. Z-осі перпендикуляр қарау құралында қарай созылып «» оң Z-осі бар, дисплейдің жазықтығына тураланады. материалдың әрбiр парағына бір «» Z-осі бойымен жағдайы мен стандартты 1dp қалыңдығын бар. \ N «алады» веб туралы Z-осі перспективада жағуға емес, үшін пайдаланылады. 3D әлем «N \. У-осін манипуляциялау арқылы жүрдік \ N» «болып табылады» Жеңіл және көлеңкелі. \ N \ N «» материалдық қоршаған ортаға аясында виртуалды шамдары сахна жанады. «Қоршаған жарық барлық бұрыштары жұмсақ көлеңкелер жасайды, ал бағытталған көлеңкелерді. \ N» Key шамдары «жасау» Көлеңкелер материалдық ортада осы екі жарық көзі санаумен. Z-ось бойымен әртүрлі лауазымдарда «Android» жылы «жарық көздері бойынша материалды парақтарын тосқауыл кезде дамыту, көлеңкелер орын». вебтегі, көлеңкелер ғана «» у-осін манипуляциялау арқылы бейнеленген. Келесі мысалда 6dp биіктігі картасын көрсетеді. \ N \ N «» биіктікті тіреледі. \ N \ N «» Барлық материалдық объектілерді, санына қарамастан, бұл өзгерте алмайды «» тынығатын биіктік немесе әдепкі биіктікті бар. объект жету өзгерістерін болса, онда ол «өз тынығудың оралу керек» мүмкіндігінше тезірек биіктікті. \ N \ N «» Component қасбеттері. \ N \ N «компоненті түрі үшін» демалыс биіктігі бағдарламаларға ішінде үйлесімді (мысалы, ФАБ биіктігі «Компоненттерді мысалы, теледидар, жылжымалы қарағанда үлкен тереңдігін бар (қоршаған ортаны» «тереңдігіне байланысты, әр түрлі платформаларда демалыс қыратының болуы мүмкін» «. \ N) басқа бағдарламасындағы 16dp үшін бір қолданбада 6dp дейін өзгеруі мүмкін емес» немесе жұмыс үстелі). \ N \ N «» ықыластылығы биіктігі және динамикалық биіктігі ығысулар. \ N \ N «» Кейбір құрамдас түрлерін олар пайдаланушы кірісіне (мысалы, қалыпты, бағытталған, және басылған «» жауап биіктік өзгерту, яғни жауап биіктік бар ) немесе жүйе оқиғалар. Бұл биіктігі «» өзгерістер дәйекті динамикалық биіктігі ығысу пайдаланып жүзеге асырылады. \ N «» Динамикалық биіктігі ығысулар құрамдас демалыс мемлекетке «салыстырмалы, қарай құрамдас қадамдар» деп мақсат биіктік болып табылады. Олар бұл биіктігі өзгерістер іс-әрекеттері мен компоненттердің түрін арқылы «» дәйекті қамтамасыз ету. Мысалы, баспасөзде көтеріп, барлық компоненттері «бар», олардың демалыс биіктігі үшін бірдей биіктігі өзгеруі туысы. \ N «» енгізу іс-шара аяқталды немесе жойылған соң, компонент оның тынығудың «» биіктігі оралады. \ N \ N олар демалыс Көтеріңкі және динамикалық биіктігі ығысу «» арасында жылжу ретінде «». вертикаль кедергілер аулақ \ N \ N «» жауап Көтеріңкі компоненттерден басқа да компоненттер тап болуы мүмкін. «» N \. Материал компоненті негізінде немесе бүкіл қолданба орналасуын пайдаланып ма «» өзге де материалдан арқылы компоненттері, бір-бірімен кез келген тәсілмен санын кедергі жасамау «» өтуі мүмкін емес, өйткені компоненті деңгейде компоненттері жылжытуға немесе болуы мүмкін олар кедергі келтіруі бұрын жойылған. «» Пайдаланушы картасын таңдайды немесе гипермаркеттер пайда болса, ол қозғала алатын «деген бұрын Мысалы, өзгермелі іс-қимыл батырмасы (FAB) жоғалып немесе экранды өшіру жылжытуға болады». \ N «» макеті деңгейде, сіздің бағдарлама орналасуын жобалау Кедергі мүмкіндіктерін азайту үшін. Пайдаланушы карточкаларын бірін көтеріп тырысады кезде «» «ФАБ кедергі болады, сондықтан, мысалы, карточкалар ағынының бір жағына ФАБ орналастырыңыз». \ N \ N «
    "</string>

    <!-- Owner-related constants -->
    <string name="anonymous_name">"Аноним"</string>
    <string name="no_uid" translatable="false">"жоқ $ UID"</string>
    <string name="title_activity_settings">"қолдану параметрлері"</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_security">"қауіпсіздік"</string>

    <string name="pref_title_paranoid_mode">"параноидальный режимін қосу"</string>
    <string name="pref_description_paranoid_mode">", Сервердің пияз нұсқасын ТТ-тек қосылымдарын пайдаланыңыз. Қосымша ақпарат алу үшін анықтамасын қараңыз.
    "</string>
    <string name="action_save">"сақтау"</string>
    <string name="action_delete">"Жою"</string>
    <string name="action_create">"жасау"</string>
    <string name="action_edit_contact">"редакциялау"</string>
    <string name="description_make_photo">"фотосуретті жасау"</string>
    <string name="description_upload_photo">"жүктеу фото"</string>
    <string name="description_insert_emoticon">"көңіл-күй таңбасын кірістіру"</string>
    <string name="hint_input_message">"хабар"</string>
    <string name="hint_login">"Кіру"</string>
    <string name="hint_first_name">"Аты"</string>
    <string name="hint_last_name">"Тек"</string>
    <string name="find_friends">"Дос табу"</string>
    <string name="contacts">"Байланыс"</string>
    <string name="description_send_message">"Хат жіберу"</string>
    <string name="hint_add_contacts_to_dialog">"диалогында контактілер қосу ..."</string>
    <string name="option_allow_without_TOR">"ТТ жоқ қосылымын рұқсат ету"</string>
    <string name="hint_email">"Электрондық пошта"</string>
    <string name="hint_phone">"Телефон"</string>
    <string name="add_to_contacts">"контактілерге қосу"</string>
    <string name="description_menu_action_icon">"Мәзір іс-қимыл белгішесі"</string>
    <string name="description_user_picture">"пайдаланушы сурет"</string>
    <string name="description_application_logo">"қолдану логотипі"</string>
    <string name="title_activity_chats">"Диалогтар"</string>
    <string name="action_show_profile">"Профиль"</string>
    <string name="action_group_chats">"Group чаттар"</string>
    <string name="action_help">"Көмектесіңдер"</string>
    <string name="action_log_out">"Шығу"</string>
    <string name="title_activity_create_group_dialog">"Топ тілқатысу жасау"</string>
    <string name="title_activity_dialog">"Диалог"</string>

</resources>