<resources>
    <string name="action_settings">"Definições"</string>
    <string name="action_search">"Pesquisa "</string>
    <string name="title_activity_login">"Assinar em "</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_login">"Entrar"</string>
    <string name="prompt_password">"Senha"</string>
    <string name="action_sign_in">"Assinar em "</string>
    <string name="action_sign_up">"Registe-se"</string>
    <string name="action_sign_in_short">"Assinar em "</string>
    <string name="title_activity_register">"Registro"</string>

    <string name="action_save_profile">"Salvar alterações "</string>

    <string name="title_activity_profile">"Os"</string>

    <string name="title_activity_user_profile">"Perfil do usuário"</string>

    <string name="title_activity_contacts">"Contactos"</string>

    <string name="open">"Aberto a proposta"</string>
    <string name="close">"Próximo"</string>
    <string name="large_text" translatable="false">"
        \"O material é a metáfora. \ N \ n\" \"Uma metáfora material é a teoria unificadora de um espaço racionalizado e um sistema de movimento.\" \"O material é baseado na realidade tátil, inspirado no estudo do papel e tinta, mas\" \"tecnologicamente avançado e aberto à imaginação e magia. \ N\" \"As superfícies e as bordas do material de fornecer pistas visuais que se baseiam na realidade. O \"\" uso de tátil familiarizado atributos ajuda os usuários a entender rapidamente affordances. no entanto, o \"\" flexibilidade do material cria novas affordances que substituem aqueles na \"física\" mundo, sem quebrar as regras da física. \ n \"\" os fundamentos da luz, superfície, e movimento são a chave para transmitir como os objetos se movem \",\" interagem e existem no espaço e em relação uns aos outros. realísticas show de luzes \"\" costuras, divide espaço, e indica partes móveis. \ n \ n \"\" Bold, gráfico, intencional. \ n \ n \"\" os elementos fundamentais de impressão com base tipografia design, redes, espaço, escala, cor, \"\" e uso de guia imaginário tratamentos visuais. Estes elementos fazem muito mais do que agradar \"\" o olho. Eles criar hierarquia, significado e foco. opções de cores deliberar, de ponta a ponta \"\" imagens, tipografia grande escala, e espaço em branco intencional criar um corajoso e gráfico \"interface\" que mergulhar o utilizador na experiência. \ n \"\" a ênfase na ações do usuário torna funcionalidade do núcleo imediatamente aparente e fornece \"\" waypoints para o usuário. \ n \ n \"\" Motion fornece significado. \ n \ n \"\" os aspectos de movimento e reforça o usuário como o motor primário. ações de usuários primários são \"\" pontos de inflexão que iniciam o movimento, transformando todo o projeto. \ n \"\" Toda a ação ocorre em um único ambiente. Os objetos são apresentados ao usuário, sem \"\" quebrar a continuidade da experiência, mesmo quando eles se transformam e reorganizar. \ N \"\" O movimento é significativa e adequada, servindo para concentrar a atenção e manter a continuidade. \"\" Feedback é sutil, mas clara. As transições são eficientes ainda coerente. \ N \ n \"\" mundo 3D. \ N \ n \"\" O ambiente material é um espaço 3D, o que significa que todos os objetos têm x, y, e z \"\" dimensões. O eixo z é perpendicular ao plano alinhado da tela, com o \"eixo Z\" positivo que se estende na direcção do observador. Cada folha de material ocupa um único \"\" posição ao longo do eixo z e tem uma espessura 1DP padrão. \ N \"\" na web, o eixo z é utilizado para a aplicação e não para perspectiva. O mundo 3D é \"\" emulado através da manipulação do eixo y. \ N \ n \"\" Luz e sombra. \ N \ n \"\" Dentro do ambiente material, luzes virtuais iluminar a cena. Luzes da tecla \"\" criar sombras direcionais, enquanto a luz ambiente cria sombras suaves de todos os ângulos. \ n \"\" Sombras no ambiente material são lançados por essas duas fontes de luz. No Android \"\" desenvolvimento, sombras ocorrer quando as fontes de luz são bloqueados por folhas de material de \"\" várias posições ao longo do eixo z. Na web, sombras são representados pela manipulação apenas o eixo y \"\". O exemplo a seguir mostra o cartão com uma altura de 6DP. \ N \ n \"\" Descansar elevação. \ N \ n \"\" Todos os objetos materiais, independentemente do tamanho, tem uma elevação de descanso, ou elevação default \"\" que não muda. Se um objeto muda de altitude, ele deve retornar ao seu descanso \"\" elevação mais rapidamente possível. \ N \ n \"\" elevações de componentes. \ N \ n \"\" A elevação de descanso para um tipo de componente é consistente em todos os aplicativos (por exemplo, FAB elevação \"\" não varia de 6DP em um app para 16dp em outro app). \ n \"\" os componentes podem ter diferentes elevações de descanso entre plataformas, dependendo da profundidade \"\" do ambiente (por exemplo, TV tem uma profundidade maior do que móvel ou desktop). \ n \ n \"\" Responsive de elevação e de elevação dinâmica deslocamentos. \ n \ n \"\" Alguns tipos de componentes têm elevação sensível, ou seja, eles mudam a elevação em resposta \"\" para a entrada do usuário (por exemplo, normal, focado, e pressionado ) ou eventos do sistema. Estes elevação \"\" mudanças são consistentemente implementados usando deslocamentos de elevação dinâmicos. \ N \"\" offsets elevação dinâmicos são a elevação meta que um componente se move em direção, em relação \"\" para estado de repouso do componente. Eles garantem que as alterações de elevação são consistentes \"\" em ações e tipos de componentes. Por exemplo, todos os componentes que levantam na imprensa têm \"\" a mesma mudança de elevação em relação a sua elevação de descanso. \ N \"\" Uma vez que o evento de entrada está concluída ou cancelada, o componente irá retornar ao seu descanso \"\" elevação. \ N \ n \"\" Para evitar a interferência de elevação. \ n \ n \"\" os componentes com elevações de resposta pode encontrar outros componentes como eles se movem entre \"\" suas elevações de descanso e deslocamentos de elevação dinâmicos. Porque o material não pode passar \"\" através de outros materiais, componentes evitar interferir uns com os outros de várias maneiras \",\" se em uma base por componente ou usando todo o layout do aplicativo. \ N \"\" Em um nível de componente, os componentes podem se mover ou ser removidos antes que eles causem interferência. \"\" Por exemplo, um botão de ação flutuante (FAB) pode desaparecer ou mover fora da tela antes de um \"usuário\" pega um cartão, ou ele pode mover-se se um snack-bar aparece. \ N \"\" No nível layout, projetar seu layout app para minimizar as oportunidades de interferência. \"\" Por exemplo, a posição da FAB para um lado da corrente de cartões de um modo que a FAB não irá interferir \"\" quando um usuário tenta pegar um dos cartões. \ N \ n \"
    "</string>

    <!-- Owner-related constants -->
    <string name="anonymous_name">"Anónimo"</string>
    <string name="no_uid" translatable="false">"Não $ uid"</string>
    <string name="title_activity_settings">"Configurações do aplicativo"</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_security">"Segurança "</string>

    <string name="pref_title_paranoid_mode">"Ativar o modo paranóico"</string>
    <string name="pref_description_paranoid_mode">"Use apenas ligações-Tor, versão cebola do servidor. Consulte a ajuda para obter informações adicionais.
    "</string>
    <string name="action_save">"Guardar"</string>
    <string name="action_delete">"Excluir"</string>
    <string name="action_create">"CRIAR"</string>
    <string name="action_edit_contact">"Editar
"</string>
    <string name="description_make_photo">"faz a foto"</string>
    <string name="description_upload_photo">"Carregar a fotografia"</string>
    <string name="description_insert_emoticon">"Inserir emoticon"</string>
    <string name="hint_input_message">"Mensagem "</string>
    <string name="hint_login">"Entrar"</string>
    <string name="hint_first_name">"Nome próprio"</string>
    <string name="hint_last_name">"Sobrenome"</string>
    <string name="find_friends">"Encontrar Amigas."</string>
    <string name="contacts">"Contactos"</string>
    <string name="description_send_message">"Enviar Mensagem"</string>
    <string name="hint_add_contacts_to_dialog">"Adicionar contatos para diálogo ..."</string>
    <string name="option_allow_without_TOR">"Permitir conexão sem TOR"</string>
    <string name="hint_email">"Email"</string>
    <string name="hint_phone">"Dispositivo"</string>
    <string name="add_to_contacts">"Adicionar contacto"</string>
    <string name="description_menu_action_icon">"ícone ação do menu"</string>
    <string name="description_user_picture">"foto do usuário"</string>
    <string name="description_application_logo">"logótipo aplicação"</string>
    <string name="title_activity_chats">"Diálogos"</string>
    <string name="action_show_profile">"Perfil"</string>
    <string name="action_group_chats">"conversas em grupo"</string>
    <string name="action_help">"Socorr"</string>
    <string name="action_log_out">"Log out"</string>
    <string name="title_activity_create_group_dialog">"Criar diálogo Grupo"</string>
    <string name="title_activity_dialog">"Diálogo"</string>

</resources>