<resources>
    <string name="app_name">"الدردشة"</string>
    <string name="action_settings">"إعدادات"</string>
    <string name="action_search">"بحث"</string>
    <string name="title_activity_login">"تسجيل الدخول"</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_login">"تسجيل دخول"</string>
    <string name="prompt_password">"كلمه المرور"</string>
    <string name="action_sign_in">"تسجيل الدخول"</string>
    <string name="action_sign_up">"الإشتراك"</string>
    <string name="action_sign_in_short">"تسجيل الدخول"</string>
    <string name="title_activity_register">"التسجيل"</string>

    <string name="action_save_profile">"حفظ التغيرات"</string>

    <string name="title_activity_profile">"الحساب الشخصي"</string>

    <string name="title_activity_user_profile">"ملف العضو"</string>

    <string name="title_activity_contacts">"جهات الاتصال"</string>

    <string name="open">"فتح"</string>
    <string name="close">"قريب"</string>
    <string name="large_text" translatable="false">"
        \"المواد غير المجاز. \ ن \ ن\" \"كناية المواد هي نظرية موحدة من مساحة ترشيد ونظام الحركة.\" \"يقوم على أساس المادة في الواقع عن طريق اللمس، مستوحاة من دراسة الورق والحبر، ولكن\" \"تقدما من الناحية التكنولوجية ومفتوحة إلى الخيال والسحر. \ n\" \"والأسطح والحواف من المواد توفر الإشارات البصرية التي ترتكز في الواقع، و \"\" استخدام عن طريق اللمس على دراية سمات يساعد المستخدمين على فهم بسرعة إمكانيات الفعل. ومع ذلك فإن \"\" مرونة المواد يخلق إمكانيات فعل الجديدة التي تبطل تلك الموجودة في \"المادي\" العالم، دون كسر قواعد الفيزياء. \ n \"\" والعوامل الاساسية للضوء، السطح، وحركة أساسية لنقل كيف تحرك الأشياء \"،\" تتفاعل، وتوجد في المكان وعلاقتها ببعضها البعض. ويبين الإضاءة واقعية \"\" طبقات، يقسم الفضاء، ويشير إلى أجزاء متحركة. \ ن \ ن \"\" جريئة، الرسم، مقصود. \ ن \ ن \"\" العناصر التأسيسية ومقرها الطباعة الطباعة تصميم، وشبكات، والفضاء، والحجم، اللون \"،\" واستخدام دليل الصور العلاجات البصرية. وهذه العناصر تفعل أكثر بكثير من إرضاء \"\" العين وهم إنشاء التسلسل الهرمي، ومعنى، والتركيز. خيارات الألوان المتعمدة، الحافة إلى الحافة \"\" الصور والطباعة على نطاق واسع، والمساحة البيضاء المتعمد إنشاء جريئة والرسوم البيانية \"\" واجهة أن تزج المستخدم في هذه التجربة. \ n \"\" والتشديد على إجراءات المستخدم يجعل الوظيفة الأساسية واضحة على الفور ويوفر \"\" نقاط الطرق للمستخدم. \ ن \ ن \"\" توفر الحركة المعنى. \ ن \ ن \"\" يحترم الحركة وتعزز المستخدم والمحرك الرئيسي. إجراءات المستخدم الأساسية هي \"\" نقطة انعطاف التي تبدأ الحركة، وتحويل تصميم كامل. \ n \"\" لجميع الاجراءات التي تجرى في بيئة واحدة. يتم عرض الكائنات إلى المستخدم دون \"\" كسر استمرارية التجربة حتى وهي تحويل وإعادة تنظيم. \ n \"\" والحركة غير مجدية ومناسبة، خدمة لتركيز الاهتمام والحفاظ على الاستمرارية. \"\" ردود الفعل هي خفية واضحا بعد. التحولات هي EF فاي cient بعد متماسكة. \ ن \ ن \"\" العالم 3D. \ ن \ ن \"\" البيئة المادية هي الفضاء 3D، وهو ما يعني كل الأشياء لها س، ص، و z \"\" الأبعاد. يتم محاذاة محور Z عموديا على الطائرة من العرض، مع \"\" إيجابي ض محور يمتد نحو المشاهد. كل ورقة من المواد تحتل \"واحد\" موقف على طول محور ض، ولها سماكة 1DP القياسية. \ n \"\" وعلى شبكة الإنترنت، يتم استخدام محور ض للطبقات وليس من أجل منظور. العالم 3D هو \"\" يحتذى به عن طريق التلاعب في المحور الصادي. \ ن \ ن \"\" الضوء والظل. \ ن \ ن \"\" في غضون البيئة المادية، أضواء الافتراضية تنير المشهد. أضواء رئيسية خلق \"\" الظلال الاتجاه، في حين أن ضوء المحيط يخلق الظلال الناعمة من جميع الزوايا. \ n \"\" والظلال في البيئة المادية تدلي هذه المصادر خفيفتين. في الروبوت \"\" التنمية، تحدث الظلال عندما يتم حظر مصادر الضوء بواسطة ورقة من المواد في \"\" مواقف مختلفة على طول محور ض. على شبكة الإنترنت، وصفت الظلال من خلال التلاعب في \"\" محور y فقط. يوضح المثال التالي البطاقة مع ارتفاع 6dp. \ ن \ ن \"\" يستريح الارتفاع. \ ن \ ن \"\" كل الأشياء المادية، بغض النظر عن حجمها، لديها ارتفاع يستريح، أو الارتفاع الافتراضي \"\" لا تغيير. إذا تغير كائن الارتفاع، ويجب أن يعود إلى يستريح فيها \"\" الارتفاع في أقرب وقت ممكن. \ ن \ ن \"\" الارتفاعات المكونات. \ ن \ ن \"\" إن ارتفاع يستريح لنوع عنصر ثابت في انحاء التطبيقات (على سبيل المثال، FAB ارتفاع \"\" لا تختلف من 6dp في تطبيق واحد 16dp في التطبيق آخر). \ n \"\" وقد مكونات الارتفاعات يستريح مختلفة عبر المنابر، واعتمادا على عمق \"\" البيئة (على سبيل المثال، تلفزيون لديه عمق أكبر من الجوال أو سطح المكتب). \ ن \ ن \"\" المستجيبة الارتفاع والارتفاع الديناميكي التعويضات. \ ن \ ن \"\" بعض أنواع المكونة لها ارتفاع سرعة الاستجابة، وهذا يعني أنها تغيير الارتفاع في استجابة \"\" لإدخال المستخدم (على سبيل المثال، وضعها الطبيعي، وركزت، والضغط ) أو أحداث النظام. هذه الارتفاع \"\" يتم تنفيذ التغييرات باستمرار باستخدام إزاحة ارتفاع ديناميكية. \ n \"\" لإزاحة ارتفاع الديناميكية هي ارتفاع الهدف الذي يتحرك المكونة نحو، قريب \"\" لدولة يستريح المكون. وتضمن أن التغييرات الارتفاع متناسقة \"\" عبر الإجراءات وأنواع المكون. على سبيل المثال، كافة المكونات التي ترفع على الصحافة لها \"\" نفس تغيير الارتفاع النسبي لارتفاع يستريح بها. \ n \"\" وبمجرد الانتهاء من الحدث الإدخال أو إلغاؤها، فإن عنصر العودة إلى يستريح فيها \"\" الارتفاع. \ ن \ ن \"\" تجنب التدخل الارتفاع. \ ن \ ن \"\" مكونات مع الارتفاعات التي تستجيب قد تواجه المكونات الأخرى لأنها تنقل بين \"\" الارتفاعات يستريح وإزاحة ارتفاع ديناميكية. وذلك لأن مادة لا يمكن ان تمر \"\" من خلال مواد أخرى، مكونات تجنب التداخل مع بعضها البعض أي عدد من الطرق \"،\" سواء على أساس لكل عنصر أو باستخدام تخطيط التطبيق بأكمله. \ n \"\" وعلى مستوى العنصر، مكونات يمكن أن تتحرك أو أن يكون إزالة قبل أن تتسبب في التدخل. \"\" على سبيل المثال، عمل زر العائمة (FAB) يمكن أن تختفي أو الانتقال خارج الشاشة قبل \"المستخدم\" تلتقط بطاقة، أو أنها يمكن أن تتحرك إذا يظهر سناكبار. \ n \"\" وعلى مستوى تخطيط، تصميم تخطيط التطبيق لتقليل فرص التدخل. \"\" على سبيل المثال، ضع FAB إلى جانب واحد من تيار بطاقات وبالتالي فإن القوات المسلحة البوروندية عدم التدخل \"\" عندما يحاول مستخدم التقاط واحدة من البطاقات. \ ن \ ن \"
    "</string>

    <!-- Owner-related constants -->
    <string name="anonymous_name">"."</string>
    <string name="no_uid" translatable="false">"لا $ رمز المستخدم"</string>
    <string name="title_activity_settings">"إعدادات التطبيقات"</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_security">"الأمان"</string>

    <string name="pref_title_paranoid_mode">"تمكين وضع بجنون العظمة"</string>
    <string name="pref_description_paranoid_mode">"استخدام اتصالات-TOR الوحيد، الإصدار البصل الخادم. مراجعة التعليمات للحصول على معلومات إضافية.
    "</string>
    <string name="action_save">"حفظ"</string>
    <string name="action_delete">"حذف"</string>
    <string name="action_create">"انشاء"</string>
    <string name="action_edit_contact">"التحرير"</string>
    <string name="description_make_photo">"جعل الصورة"</string>
    <string name="description_upload_photo">"رفع الصورة"</string>
    <string name="description_insert_emoticon">"إدراج التعبيرات"</string>
    <string name="hint_input_message">"رسالة"</string>
    <string name="hint_login">"تسجيل دخول"</string>
    <string name="hint_first_name">"الاسم الاول"</string>
    <string name="hint_last_name">"الاسم الأخير"</string>
    <string name="find_friends">"البحث عن أصدقاء"</string>
    <string name="contacts">"جهات الاتصال"</string>
    <string name="description_send_message">"أرسال الرسالة"</string>
    <string name="hint_add_contacts_to_dialog">"إضافة جهات اتصال إلى الحوار ..."</string>
    <string name="option_allow_without_TOR">"سماح للاتصال دون TOR"</string>
    <string name="hint_email">"البريد الإلكتروني"</string>
    <string name="hint_phone">"الهاتف"</string>
    <string name="add_to_contacts">"أضف إلى جهات الاتصال"</string>
    <string name="description_menu_action_icon">"رمز العمل القائمة"</string>
    <string name="description_user_picture">"صورة المستخدم"</string>
    <string name="description_application_logo">"شعار التطبيق"</string>
    <string name="title_activity_chats">"قائمة الدردشة"</string>
    <string name="action_show_profile">"مشاهدة الملف الشخصي"</string>
    <string name="action_group_chats">"دردشات المجموعة"</string>
    <string name="action_help">"مساعدة"</string>
    <string name="action_log_out">"تسجيل الخروج"</string>
    <string name="title_activity_create_group_dialog">"خلق حوار المجموعة"</string>
    <string name="title_activity_dialog">"الحوار"</string>

</resources>