<resources>
    <string name="app_name">"чат"</string>
    <string name="action_settings">"Налаштування"</string>
    <string name="action_search">"Шукати"</string>
    <string name="title_activity_login">"Hello"</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_login">"Увійти"</string>
    <string name="prompt_password">"Пароль"</string>
    <string name="action_sign_in">"Hello"</string>
    <string name="action_sign_up">"Зареєструватися"</string>
    <string name="action_sign_in_short">"Hello"</string>
    <string name="title_activity_register">"Реєстрація"</string>

    <string name="action_save_profile">"Зберегти зміни"</string>

    <string name="title_activity_profile">"Профіль"</string>

    <string name="title_activity_user_profile">"22025 ПРОФІЛЬ ГРАВЦЯ"</string>

    <string name="title_activity_contacts">"Контакти"</string>

    <string name="open">"Відкрито"</string>
    <string name="close">"Закрити"</string>
    <string name="large_text" translatable="false">"
        \"Матеріал є метафора. \ П \ п\" \"Матеріал метафора є об'єднуючим теорія раціоналізованим простору і система руху.\" \"Матеріал грунтується на тактильної реальності, натхненна вивченням паперу і чорнила, ще\" \"технологічно просунутої та відкритої для фантазії і магії. \ П\" \"Поверхности і краю матеріалу забезпечують візуальні підказки, які засновані на реальності. \"\" використання знайомої тактильної атрибутів допомагає користувачам швидко зрозуміти предоставляеми. проте, \"\" гнучкість матеріалу створює нові предоставляеми, які скасовують ті, в фізичному \"\" світі, не порушуючи правил фізики. \ п \",\" основи світла, поверхню і рух є ключовими для транспортування, як об'єкти рухаються \",\" взаємодіють між собою, і існують в просторі і по відношенню один до одного. реалістичне освітлення шоу \"\" швів, ділить простір, і вказує, що рухаються. \ п \ п \"\" Жирний, графіка, навмисним. \ п \ п \"\" основні елементи друку на основі дизайну типографіки, сітки, простір, масштаб, колір \",\" і використання зображень напрямних візуальних обробок. Ці елементи роблять набагато більше, ніж догодити \"\" очей. Вони створити ієрархію, значення і фокус. навмисному вибір кольору, від краю до краю \",\" образність, великомасштабного типографіки і навмисного білого простору створюють сміливий і графічний \"\" інтерфейс, занурити користувача в досвіді. \ п \"\" акцент на дії користувача робить основні функціональні можливості відразу кидаються в очі і забезпечує \"\" шляхові точки для користувача. \ п \ п \"\" Motion забезпечує значення. \ п \ п \"\" Motion поважає і зміцнює користувача в якості первинного двигуна. Первинні призначені для користувача дії є \"\" переломні моменти, які ініціюють рух, перетворюючи всю конструкцію. \ П \"\" Вся дія відбувається в єдиному середовищі. Об'єкти представляються користувачеві без \"\" порушуючи безперервність досвіду, навіть у міру перетворення і реорганізувати. \ П \"\" Motion має сенс і доцільно, служить для привернення уваги та підтримки безперервності. \"\" Зворотній зв'язок тонкий, але ясно. Переходи еф фі циент ще когерентним. \ П \ п \"\" 3D світ. \ П \ п \"\" матеріальне середовище являє собою 3D-простір, яке означає, що всі об'єкти мають х, у, і г \",\" розміри. Вісь г перпендикулярно вирівняний до площини екрану, з \"\" позитивним Z-осі, що проходить в напрямку глядача. Кожен лист матеріалу займає один \"\" положення уздовж осі і має стандартну товщину 1DP. \ П \"\" В Інтернеті, вісь г використовується для нашарування, а не на перспективу. 3D світ \"\" емулювати маніпулюючи осі у. \ П \ п \"\" Світло і тінь. \ П \ п \"\" В матеріальному середовищі, віртуальні вогні висвітлюють сцену. Основні фари створюють \"\" спрямовані тіні, в той час як навколишній світ створює м'які тіні від усіх кутків. \ П \"\" Тіні в матеріальному середовищі відливають цими двома джерелами світла. В Android \"\" розвитку, тіні виникають, коли джерела світла перекриті листами матеріалу в \"\" різних положеннях уздовж осі. В Інтернеті, тіні зображені маніпулюючи тільки \"\" Y-ось. У наступному прикладі показана карта з висотою 6dp. \ П \ п \"\" Відпочиваючи піднесення. \ П \ п \"\" Все матеріальні об'єкти, незалежно від їх розміру, мають висоту спокою, або піднесення за замовчуванням \"\", який не змінюється. Якщо об'єкт змінює висоту, він повинен повернутися до свого відпочинку \",\" піднесення якомога швидше. \ П \ п \"\" підвищень компонента. \ П \ п \"\" Висота відпочинку для типу компонента однакова для всіх додатків (наприклад, FAB висота \"\" не змінюється від 6dp в одному додатку до 16dp в іншому додатку). \ п \"\" Компоненти можуть мати різні висотні позначки відпочиваючи на різних платформах, в залежності від глибини \"\" навколишнього середовища (наприклад, телебачення має велику глибину, ніж мобільний або на робочому столі). \ п \ п \"\" Адаптивні висоти і динамічна висота зсуву. \ п \ п \"\" Деякі типи компонентів мають адаптивний висоту, тобто вони змінити висоту у відповідь \"\" на призначений для користувача введення (наприклад, нормальний, цілеспрямований характер, і притиснула ) або системні події. Ці піднесення \"\" зміни послідовно здійснюються з використанням динамічних зсувів висотних відміток. \ П \"\" Динамічні зміщення висоти є висота мети то, що компонент рухається в напрямку, по відношенню до \"\" стан спокою компонента. Вони гарантують, що перепади висот відповідають \"\" через дії і типів компонентів. Наприклад, всі компоненти, які піднімають на пресі є \"\" один і той же перепад висот по відношенню до їх висоті спокою. \ П \"\" Після того, як подія введення завершення або скасування, компонент повернеться до свого покояться \"\" узвишші. \ П \ п \"\" щоб уникнути перевищення перешкод. \ п \ п \"\" компоненти з адаптивним відмітках можуть зіткнутися з іншими компонентами, як вони переміщаються між \"\" їх покояться підвищень і динамічних зсувів висот. Оскільки матеріал не може пройти \"\" через інший матеріал, компоненти не заважати один одному будь-яку кількість способів \",\" будь то на одного компонента основі або з використанням всієї компоновки програми. \ П \"\" На рівні компонентів, компоненти можуть рухатися або бути видалені, перш ніж вони викликають перешкоди. \"\" Наприклад, кнопка з плаваючою дію (FAB) може зникнути або перейти від екрану перед \"користувач\" піднімає картку, або він може рухатися, якщо з'являється закусочна. \ П \"\" На рівні макета, дизайн макета додатки щоб звести до мінімуму можливості для втручання. \"\" Наприклад, помістіть FAB на одну сторону потоку через карти, так що FAB не заважатиме \"\", коли користувач намагається забрати одну з карт. \ П \ п \"
    "</string>

    <!-- Owner-related constants -->
    <string name="anonymous_name">"Анонім"</string>
    <string name="no_uid" translatable="false">"немає $ UID"</string>
    <string name="title_activity_settings">"{0}{/0}{1}{/1} {2}4.5 Установки програм{/2}"</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_security">"Безпека"</string>

    <string name="pref_title_paranoid_mode">"Включити параноїдальний режим"</string>
    <string name="pref_description_paranoid_mode">"Використовуйте ТОР-з'єднання тільки, цибуля версію сервера. Дивіться довідку для отримання додаткової інформації.
    "</string>
    <string name="action_save">"Зберегти"</string>
    <string name="action_delete">"Видалити"</string>
    <string name="action_create">"Створити "</string>
    <string name="action_edit_contact">"Редагувати"</string>
    <string name="description_make_photo">"зробити фото"</string>
    <string name="description_upload_photo">"Завантажити фото"</string>
    <string name="description_insert_emoticon">"вставити смайлик"</string>
    <string name="hint_input_message">"Повідомлення"</string>
    <string name="hint_login">"Увійти"</string>
    <string name="hint_first_name">"Ім'я: "</string>
    <string name="hint_last_name">"Прізвище"</string>
    <string name="find_friends">"Знайти друзів"</string>
    <string name="contacts">"Контакти"</string>
    <string name="description_send_message">"Надіслати повідомлення"</string>
    <string name="hint_add_contacts_to_dialog">"Додавання контактів в діалог ..."</string>
    <string name="option_allow_without_TOR">"Дозволити з'єднання без TOR"</string>
    <string name="hint_email">"- E-Mail"</string>
    <string name="hint_phone">"Телефон"</string>
    <string name="add_to_contacts">"Додати до контактів"</string>
    <string name="description_menu_action_icon">"Значок Дія меню"</string>
    <string name="description_user_picture">"Аватар користувача"</string>
    <string name="description_application_logo">"нанесення логотипу"</string>
    <string name="title_activity_chats">"діалоги"</string>
    <string name="action_show_profile">"Профіль"</string>
    <string name="action_group_chats">"Група чатів"</string>
    <string name="action_help">"Допомога"</string>
    <string name="action_log_out">"Вийти "</string>
    <string name="title_activity_create_group_dialog">"Створення групи Dialog"</string>
    <string name="title_activity_dialog">"діалог"</string>

</resources>