<resources>
    <string name="app_name">"Chatee"</string>
    <string name="action_settings">"ajustes"</string>
    <string name="action_search">"Buscar"</string>
    <string name="title_activity_login">"Iniciar sesión"</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_login">"Iniciar sesión"</string>
    <string name="prompt_password">"Contraseña"</string>
    <string name="action_sign_in">"Iniciar sesión"</string>
    <string name="action_sign_up">"contratar"</string>
    <string name="action_sign_in_short">"Iniciar sesión"</string>
    <string name="title_activity_register">"Registro"</string>

    <string name="action_save_profile">"Guardar cambios"</string>

    <string name="title_activity_profile">"Perfil"</string>

    <string name="title_activity_user_profile">"Perfil del usuario"</string>

    <string name="title_activity_contacts">"Contactos"</string>

    <string name="open">"Abrir"</string>
    <string name="close">"Cerrar"</string>
    <string name="large_text" translatable="false">"
        \"El material es la metáfora. \ N \ n\" \"Una metáfora material es la teoría unificadora de un espacio racionalizado y un sistema de movimiento.\" \"El material se basa en la realidad táctil, inspirado en el estudio del papel y la tinta, sin embargo,\" \"tecnológicamente avanzado y abierto a la imaginación y la magia. \ N\" \"Las superficies y los bordes del material de proporcionar señales visuales que se basan en la realidad. La \"\" uso de la táctil familiarizado atributos ayuda a los usuarios a entender rápidamente affordances. sin embargo, el \"\" flexibilidad del material crea nuevos aspectos que sustituyen a los de la \"física\" del mundo, sin romper las reglas de la física. \ n \"\" los fundamentos de la luz, superficie, y el movimiento es clave para transmitir movimiento de los objetos \",\" interactúan, y existen en el espacio y en relación unos con otros. shows de iluminación realistas \"\" costuras, divide el espacio, e indica las partes en movimiento. \ n \ n \"\" Negrita, gráfico, intencional Ellos. \ n \ n \"\" los elementos fundamentales de la basada impresión de tipografía de diseño, rejillas, espacio, escala, el color, \"\" y el uso de tratamientos visuales de guía de imágenes. Estos elementos hacen mucho más que complacer al \"ojo\". crear la jerarquía, el significado y el enfoque. opciones de color deliberados, de borde a borde \"\" las imágenes, tipografía gran escala, y el espacio en blanco intencionalmente crear un audaz y gráfico \"interfaz\" capaz de sumergir al usuario en la experiencia. \ n \"\" un énfasis en las acciones del usuario hace que la funcionalidad principal evidentes de inmediato y proporciona \"\" puntos de referencia para el usuario. \ n \ n \"\" Motion proporciona significado. \ n \ n \"\" aspectos de movimiento y refuerza el usuario como el motor primario. las acciones del usuario primarias son \"\" puntos de inflexión que inician el movimiento, la transformación de todo el diseño. \ n \"\" Toda acción tiene lugar en un único entorno. Los objetos se presentan al usuario sin \"\" rompiendo la continuidad de la experiencia, incluso a medida que se transforman y se reorganizan. \ N \"\" El movimiento es significativo y apropiado, que sirve para centrar la atención y mantener la continuidad. \"\" La retroalimentación es sutil pero clara. Las transiciones son e fi ciente pero coherente. \ N \ n \"\" mundo 3D. \ N \ n \"\" El entorno material es un espacio en 3D, lo que significa que todos los objetos tienen x, y, z \"\" dimensiones. El eje z está alineada perpendicularmente al plano de la pantalla, con el \"\" z positiva del eje que se extiende hacia el espectador. Cada hoja de material ocupa un solo \"\" posición a lo largo del eje z y tiene un espesor 1DP estándar. \ N \"\" En la web, el eje z se utiliza para todas las ocasiones y no para la perspectiva. El mundo 3D es \"\" emulado mediante la manipulación del eje y. \ N \ n \"\" La luz y la sombra. \ N \ n \"\" Dentro del entorno material, las luces virtuales iluminan la escena. luces de las teclas crean \"\" sombras direccionales, mientras que la luz ambiental crea sombras suaves desde todos los ángulos. \ n \"\" Sombras en el entorno material que sean emitidos por estas dos fuentes de luz. En Android \"\" desarrollo, las sombras se producen cuando las fuentes de luz son bloqueados por hojas de material en \"\" diversas posiciones a lo largo del eje z. En la web, las sombras se representan mediante la manipulación sólo el \"\" del eje y. El siguiente ejemplo muestra la tarjeta con una altura de 6DP. \ N \ n \"\" Descansando elevación. \ N \ n \"\" Todos los objetos materiales, independientemente de su tamaño, tienen una elevación de descanso, o elevación por defecto \"\" que no cambia. Si un objeto cambia de elevación, se debe volver a su reposo \"\" elevación tan pronto como sea posible. \ N \ n \"\" elevaciones de componentes. \ N \ n \"\" La elevación de descanso para un tipo de componente es consistente a través de aplicaciones (por ejemplo, FAB elevación \"\" no varía de 6DP en una aplicación para 16DP en otra aplicación). \ n \"\" los componentes pueden tener diferentes elevaciones de descanso a través de plataformas, dependiendo de la profundidad \"\" del medio ambiente (por ejemplo, la televisión tiene una profundidad mayor que el móvil o de escritorio). \ n \ n \"\" Responsive de elevación y elevación dinámica compensaciones. \ n \ n \"\" Algunos tipos de componentes tienen elevación sensible, lo que significa que cambian la elevación en respuesta \"\" para la entrada del usuario (por ejemplo, normal, centrado, y se presiona ) o los eventos del sistema. Estos elevación \"\" los cambios se aplican de manera coherente mediante compensaciones de elevación dinámicos. \ N \"\" compensaciones de elevación dinámicos son la elevación de sus objetivos que a se mueve hacia componentes, relativa a \",\" estado de reposo del componente. Se aseguran de que los cambios de elevación son consistentes \"\" a través de acciones y tipos de componentes. Por ejemplo, todos los componentes que elevan en la prensa tienen \"\" el mismo cambio de elevación en relación con su elevación de descanso. \ N \"\" Una vez que el evento de entrada se ha completado o cancelado, el componente volverá a su reposo \"\" elevación. \ N \ n \"\" Cómo evitar la interferencia de elevación. \ n \ n \"\" los componentes con elevaciones de respuesta se encuentre con otros componentes cuando se mueven entre \"\" sus elevaciones de descanso y desplazamientos dinámicos de elevación. Dado que el material no puede pasar \"\" a través de otros materiales, componentes evitar interferir entre sí de muchas maneras \",\" ya sea en función de cada componente o utilizando todo el diseño de aplicaciones. \ N \"\" A nivel de componentes, los componentes pueden moverse o ser eliminado antes de que causen interferencia. \"\" Por ejemplo, un botón de acción flotante (FAB) puede desaparecer o mover fuera de la pantalla antes de que un \"usuario\" coge una tarjeta, o se puede mover si aparece un snack. \ N \"\" A nivel de diseño, el diseño de su diseño de aplicaciones para minimizar las posibilidades de interferencia. \"\" Por ejemplo, la posición de la FAB a un lado de la corriente de un tarjetas por lo que la FAB no interferirá \"\" cuando un usuario intenta recoger una de las tarjetas. \ N \ n \"
    "</string>

    <!-- Owner-related constants -->
    <string name="anonymous_name">"10220=Anónimo"</string>
    <string name="no_uid" translatable="false">"hay $ uid"</string>
    <string name="title_activity_settings">"Ajustes de aplicación"</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_security">"Seguridad"</string>

    <string name="pref_title_paranoid_mode">"Activar el modo paranoico"</string>
    <string name="pref_description_paranoid_mode">"Utilizar conexiones TOR-solamente, cebolla versión de servidor. Consulte la ayuda para obtener información adicional.
    "</string>
    <string name="action_save">"Guardar"</string>
    <string name="action_delete">"Borrar"</string>
    <string name="action_create">"Crear"</string>
    <string name="action_edit_contact">"Editar"</string>
    <string name="description_make_photo">"hacer foto"</string>
    <string name="description_upload_photo">"Subir fotos"</string>
    <string name="description_insert_emoticon">"Insertar emoticono"</string>
    <string name="hint_input_message">"Mensaje"</string>
    <string name="hint_login">"Iniciar sesión"</string>
    <string name="hint_first_name">"Nombre"</string>
    <string name="hint_last_name">"Apellido"</string>
    <string name="find_friends">"Buscar amigos"</string>
    <string name="contacts">"Contactos"</string>
    <string name="description_send_message">"Enviar mensaje"</string>
    <string name="hint_add_contacts_to_dialog">"Agregar contactos a los de diálogo ..."</string>
    <string name="option_allow_without_TOR">"Permitir la conexión sin TOR"</string>
    <string name="hint_email">"E-Mail
"</string>
    <string name="hint_phone">"Teléfono"</string>
    <string name="add_to_contacts">"Añadir a contactos"</string>
    <string name="description_menu_action_icon">"Icono de la acción de menú"</string>
    <string name="description_user_picture">"imagen del usuario"</string>
    <string name="description_application_logo">"Logo de la aplicación"</string>
    <string name="title_activity_chats">"Diálogos"</string>
    <string name="action_show_profile">"Perfil"</string>
    <string name="action_group_chats">"grupos de chat"</string>
    <string name="action_help">"Ayuda"</string>
    <string name="action_log_out">"cerrar sesión"</string>
    <string name="title_activity_create_group_dialog">"Crear Grupo de Diálogo"</string>
    <string name="title_activity_dialog">"de estilo."</string>

</resources>