<resources>
    <string name="app_name">"Κουβέντα"</string>
    <string name="action_settings">"Ρυθμίσεις"</string>
    <string name="action_search">"Αναζήτηση"</string>
    <string name="title_activity_login">"Συνδεθείτε"</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_login">"Σύνδεση"</string>
    <string name="prompt_password">"Κωδικός Πρόσβασης"</string>
    <string name="action_sign_in">"Συνδεθείτε"</string>
    <string name="action_sign_up">"Εγγραφή"</string>
    <string name="action_sign_in_short">"Συνδεθείτε"</string>
    <string name="title_activity_register">"Εγγραφή"</string>

    <string name="action_save_profile">"Αποθήκευση αλλαγών"</string>

    <string name="title_activity_profile">"Προφιλ"</string>

    <string name="title_activity_user_profile">"Προφίλ χρήστη"</string>

    <string name="title_activity_contacts">"Επαφές"</string>

    <string name="open">"Ανοιχτό"</string>
    <string name="close">"Κλέισιμο"</string>
    <string name="large_text" translatable="false">"
        «Το υλικό είναι η μεταφορά. \ N \ n\" \"Μια αλληγορία υλικό είναι η ενοποιητική θεωρία της εξορθολογιστούν χώρου και ένα σύστημα κίνησης.\" «Το υλικό είναι γειωμένη στην απτική πραγματικότητα, εμπνευσμένο από τη μελέτη του χαρτί και μελάνι, αλλά\" \"τεχνολογικά προηγμένα και ανοιχτά στη φαντασία και τη μαγεία. \ N\" \"Επιφάνειες και τις άκρες του υλικού παρέχει οπτική συνθήματα που γειωμένη στην πραγματικότητα. Η \"\" χρήση των γνωστών αφής αποδίδει βοηθά τους χρήστες να καταλάβουν γρήγορα affordances. Ωστόσο, η \"\" ευελιξία του υλικού δημιουργεί νέες affordances που υπερισχύουν εκείνων της φυσικής \"\" κόσμο, χωρίς να παραβιάζουν τους κανόνες της φυσικής. \ n \"\" Οι βασικές αρχές του φωτός, επιφάνεια, και η κίνηση είναι το κλειδί για τη μεταφορά πώς να μετακινήσετε αντικείμενα, \"\" αλληλεπιδρούν, και υπάρχουν στο χώρο και σε σχέση με κάθε άλλο. Ρεαλιστική δείχνει φωτισμού \"\" ραφές, χωρίζει το διάστημα, και δείχνει τα κινούμενα μέρη. \ n \ n \"\" Bold, γραφικό, εκ προθέσεως. \ n \ n \"\" Τα θεμελιακά στοιχεία της εκτύπωσης με βάση τυπογραφίας σχεδιασμό, πλέγματα, το διάστημα, την κλίμακα, το χρώμα \",\" και η χρήση του οδηγού εικόνες οπτική θεραπείες. Αυτά τα στοιχεία κάνουν πολύ περισσότερα από ό, τι σας παρακαλώ \"\" το μάτι. Μπορούν τη δημιουργία ιεραρχίας, έννοια, και την εστίαση. σκόπιμη επιλογές χρωμάτων, άκρη σε άκρη \"\" εικόνες, μεγάλης κλίμακας τυπογραφία, και εκ προθέσεως λευκό χώρο δημιουργούν μια τολμηρή και γραφικό \"\" περιβάλλον εργασίας που βυθίζετε το χρήστη στην εμπειρία. \ n \"\" η έμφαση στην δράσεις χρήστης κάνει βασικές λειτουργίες άμεσα εμφανής και παρέχει \"\" σημεία για το χρήστη. \ n \ n \"\" Motion παρέχει νόημα. \ n \ n \"\" σέβεται κίνησης και ενισχύει τον χρήστη ως κινητήρια δύναμη. Πρωτοβάθμια ενέργειες του χρήστη είναι \"\" σημεία καμπής που κινεί την κίνηση, μετατρέποντας το σύνολο του σχεδιασμού. \ N \"\" Όλη η δράση λαμβάνει χώρα σε ένα ενιαίο περιβάλλον. Τα αντικείμενα που παρουσιάζονται στο χρήστη \"\" χωρίς σπάσιμο της συνέχειας της εμπειρίας, ακόμη και καθώς μεταμορφώνεται και να αναδιοργανώσουν. \ n \"\" Motion είναι ουσιαστική και κατάλληλη, που χρησιμεύει για να εστιάσει την προσοχή και τη διατήρηση της συνέχειας. \"\" Η ανατροφοδότηση είναι λεπτή ακόμη σαφής. Μεταβάσεις είναι ef fi cient ακόμη συνεκτική. \ N \ n \"\" 3D κόσμο. \ N \ n \"\" Το υλικό περιβάλλον είναι ένα 3D χώρο, το οποίο σημαίνει ότι όλα τα αντικείμενα έχουν x, y, και z \"\" διαστάσεις. Η ζ-άξονας κάθετα ευθυγραμμισμένο με το επίπεδο της οθόνης, με το «« θετική ζ-άξονα που εκτείνεται προς τον παρατηρητή. Κάθε φύλλο υλικού βρίσκεται σε ένα \"\" θέση κατά μήκος του z-άξονα και έχει ένα πρότυπο 1DP πάχος. \ N \"\" Στο διαδίκτυο, το z-άξονα χρησιμοποιείται για layering και όχι για την προοπτική. Το 3D κόσμος είναι \"\" παράδειγμα προς μίμηση και από το χειρισμό του άξονα y. \ N \ n \"\" Φως και σκιά. \ N \ n \"\" Μέσα στο υλικό περιβάλλον, εικονική φώτα φωτίζουν τη σκηνή. Βασικά φώτα δημιουργούν \"\" κατεύθυνσης σκιές, ενώ το φως του περιβάλλοντος δημιουργεί μαλακό σκιές από όλες τις γωνίες. \ N \"\" Σκιές στο υλικό περιβάλλον ρίχνει από αυτές τις δύο πηγές φωτός. Στο Android \"\" ανάπτυξης, σκιές συμβαίνουν όταν οι πηγές φωτός αποκλειστεί από φύλλα υλικού σε \"\" διάφορες θέσεις κατά μήκος του z-άξονα. Στο διαδίκτυο, οι σκιές που απεικονίζεται με το χειρισμό μόνο το \"\" y-άξονα. Το ακόλουθο παράδειγμα δείχνει την κάρτα με ύψος 6dp. \ N \ n \"\" Ανάπαυση υψόμετρο. \ N \ n \"\" Όλα τα υλικά αντικείμενα, ανεξάρτητα από το μέγεθος, έχει μια ανύψωση ανάπαυσης, ή αθέτησης ανύψωση \"\" που δεν αλλάζει. Εάν ένα αντικείμενο αλλάζει όψη, θα πρέπει να επιστρέψει στην ηρεμία του \"\" ανύψωση όσο το δυνατόν συντομότερα. \ N \ n \"\" αυξήσεις Component. \ N \ n \"\" Η ανύψωση ανάπαυσης για έναν τύπο στοιχείου είναι συνεπής σε εφαρμογές (π.χ., FAB ανύψωση \"\" δεν διαφέρει από 6dp σε μια εφαρμογή για να 16dp σε άλλη εφαρμογή). \ n \"\" Τα συστατικά μπορεί να έχουν διαφορετικά υψόμετρα ανάπαυσης σε όλες τις πλατφόρμες, ανάλογα με το βάθος \"\" του περιβάλλοντος (π.χ. τηλεόραση έχει μεγαλύτερο βάθος από ό, τι τα κινητά ή desktop). \ n \ n \"\" Κατανοητή ανύψωση και δυναμική ανύψωση αντισταθμιστικά οφέλη. \ n \ n \"\" Ορισμένοι τύποι των εξαρτημάτων θα πρέπει να ανταποκρίνονται ανύψωσης, που σημαίνει ότι αλλάζουν όψη σε απάντηση \"\" με την είσοδο του χρήστη (π.χ., κανονική, εστιασμένη και πιέζεται ) ή συμβάντα του συστήματος. Αυτά ανύψωση \"\" αλλαγές που έχουν εφαρμοστεί με συνέπεια χρησιμοποιώντας δυναμικές μετατοπίσεις υψόμετρο. \ N \"\" Δυναμική μετατοπίσεις υψόμετρο είναι η ανύψωση του στόχου ότι μια συνιστώσα κινείται προς την κατεύθυνση, σε σχέση με \"\" σε κατάσταση ηρεμίας του στοιχείου. Εξασφαλίζουν ότι οι αλλαγές στην ανύψωση είναι συνεπείς \"\" σε όλη δράσεις και τους τύπους συστατικών. Για παράδειγμα, όλα τα συστατικά που ανυψώνουν στον Τύπο έχουν \"\" την ίδια αλλαγή υψόμετρο σε σχέση με το ύψος ηρεμίας τους. \ N \"\" Μόλις η εκδήλωση εισόδου έχει ολοκληρωθεί ή ακυρωθεί, η συνιστώσα θα επιστρέψει στην ηρεμία του \"\" ανύψωση. \ N \ n \"\" η αποφυγή παρεμβολών υψόμετρο. \ n \ n \"\" συστατικά στοιχεία με απόκριση αυξήσεις μπορεί να αντιμετωπίσει άλλα συστατικά καθώς κινούνται μεταξύ \"\" αυξήσεις ηρεμίας τους και δυναμικές μετατοπίσεις υψόμετρο. Επειδή το υλικό δεν μπορεί να περάσει \"\" μέσω άλλων υλικών, εξαρτημάτων αποφύγετε τις παρεμβολές με ένα άλλο οποιοδήποτε αριθμό τρόπων »,« αν σε κάθε συστατικό βάση ή χρησιμοποιώντας το σύνολο της διάταξης εφαρμογών. \ N \"\" Σε επίπεδο συστατικό, τα συστατικά μπορεί να κινηθεί ή να αφαιρούνται πριν προκαλούν παρεμβολές. \"\" Για παράδειγμα, ένα κουμπί που επιπλέει δράσης (FAB) μπορεί να εξαφανιστεί ή να μετακινήσετε έξω από την οθόνη πριν από μια \"χρήστης\" παίρνει μια κάρτα, ή μπορεί να κινηθεί εάν εμφανιστεί ένα σνακ μπαρ. \ N \"\" Στο επίπεδο της διάταξης, το σχεδιασμό διάταξης εφαρμογών σας να ελαχιστοποιήσει τις ευκαιρίες για παρέμβαση. \"\" Για παράδειγμα, τοποθετήστε το FAB προς τη μία πλευρά του ρεύματος ενός καρτών, ώστε το FAB δεν θα παρεμβαίνει \"\" όταν ένας χρήστης προσπαθεί να πάρει μία από τις κάρτες. \ N \ n \"
    "</string>

    <!-- Owner-related constants -->
    <string name="anonymous_name">"Ανώνυμος"</string>
    <string name="no_uid" translatable="false">"Δεν uid $"</string>
    <string name="title_activity_settings">"Ρυθμίσεις εφαρμογών"</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_security">"Ασφάλεια"</string>

    <string name="pref_title_paranoid_mode">"Ενεργοποίηση παρανοϊκή κατάσταση"</string>
    <string name="pref_description_paranoid_mode">"Χρησιμοποιήστε TOR-μόνο συνδέσεις, έκδοση κρεμμύδι του διακομιστή. Δείτε τη βοήθεια για περισσότερες πληροφορίες.
    "</string>
    <string name="action_save">"Αποθήκευση"</string>
    <string name="action_delete">"Διαγραφή"</string>
    <string name="action_create">"Δημιουργία"</string>
    <string name="action_edit_contact">"Επεξεργασία"</string>
    <string name="description_make_photo">"Κάντε τη φωτογραφία"</string>
    <string name="description_upload_photo">"Ανέβασμα φωτογραφίας"</string>
    <string name="description_insert_emoticon">"Εισάγετε emoticon"</string>
    <string name="hint_input_message">"Μήνυμα"</string>
    <string name="hint_login">"Σύνδεση"</string>
    <string name="hint_first_name">"Όνομα"</string>
    <string name="hint_last_name">"Επίθετο"</string>
    <string name="find_friends">"Βρείτε φίλους"</string>
    <string name="contacts">"Επαφές"</string>
    <string name="description_send_message">"Αποστολή Μηνύματος"</string>
    <string name="hint_add_contacts_to_dialog">"Προσθήκη επαφών στο πλαίσιο διαλόγου ..."</string>
    <string name="option_allow_without_TOR">"Επιτρέψτε σύνδεση χωρίς TOR"</string>
    <string name="hint_email">"Ηλ. ταχυδρομείο:"</string>
    <string name="hint_phone">"Τηλέφωνο"</string>
    <string name="add_to_contacts">"Προσθήκη στις επαφές"</string>
    <string name="description_menu_action_icon">"εικονίδιο δράση Μενού"</string>
    <string name="description_user_picture">"φωτογραφία του χρήστη"</string>
    <string name="description_application_logo">"logo εφαρμογή"</string>
    <string name="title_activity_chats">"συνομιλία λίστα"</string>
    <string name="action_show_profile">"προφίλ"</string>
    <string name="action_group_chats">"συνομιλίες ομάδας"</string>
    <string name="action_help">"Βοήθεια"</string>
    <string name="action_log_out">"Αποσύνδεση"</string>
    <string name="title_activity_create_group_dialog">"Δημιουργία ομάδας Dialog"</string>
    <string name="title_activity_dialog">"Διάλογος"</string>

</resources>