<resources>
    <string name="app_name">"Chat"</string>
    <string name="action_settings">"Einstellungen"</string>
    <string name="action_search">"Suche"</string>
    <string name="title_activity_login">"Anmelden"</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_login">"Anmeldung"</string>
    <string name="prompt_password">"Passwort"</string>
    <string name="action_sign_in">"Anmelden"</string>
    <string name="action_sign_up">"Anmeldung"</string>
    <string name="action_sign_in_short">"Anmelden"</string>
    <string name="title_activity_register">"Registrierung"</string>

    <string name="action_save_profile">"Änderungen Speichern"</string>

    <string name="title_activity_profile">"Profil"</string>

    <string name="title_activity_user_profile">"Benutzerprofil"</string>

    <string name="title_activity_contacts">"Kontakt"</string>

    <string name="open">"Geöffnet"</string>
    <string name="close">"Schließen"</string>
    <string name="large_text" translatable="false">"
        \"Material ist die Metapher. \ N \ n\" \"Ein Material, Metapher die vereinheitlichende Theorie eines rationalisierten Raum und ein System der Bewegung ist.\" \"Das Material wird in fühlbare Realität geerdet, durch das Studium der Papier inspiriert und Tinte, noch\" \"technologisch fortschrittliche und offen für Phantasie und Magie. \ N\" \"Oberflächen und Kanten des Materials bieten visuelle Hinweise, die in der Realität geerdet sind. Die \"\" Verwendung von vertrauten taktilen Attribute hilft dem Anwender schnell affordances verstehen. Doch die \"\" Flexibilität des Materials schafft neue affordances, die denen in der physischen \"abzulösen\" Welt, ohne die Regeln der Physik zu brechen. \ n \"\" die Grundlagen des Lichts, Oberfläche und Bewegung sind der Schlüssel zum Fördern, wie Objekte zu bewegen \",\" interagieren, und existieren im Raum und in Beziehung zueinander. Realistische Lichtshows \"\" Nähte, teilt Raum und zeigt bewegliche Teile. \ n \ n \"\" Bold, Sie Grafik, absichtlich. \ n \ n \"\" die grundlegenden Elemente der Druck basierte Design Typografie, Raster, Raum, Skalierung, Farbe \",\" und Verwendung von Bildern Führung visuelle Behandlungen. Diese Elemente sind weit mehr als die \"\" Auge gefallen. schaffen Hierarchie, Bedeutung und Fokus. absichtliche Farbauswahl, Kante an Kante \"\" Schnittstelle \"Bilder, in großem Maßstab Typografie und vorsätzliche weißen Raum eine mutige und Grafik erstellen\", die den Benutzer in die Erfahrung einzutauchen. \ n \"\" einen Schwerpunkt auf Benutzeraktionen macht Kernfunktionalität sofort sichtbar und bietet \"\" Wegpunkte für den Benutzer. \ n \ n \"\" Motion Bedeutung liefert. \ n \ n \"\" Motion respektiert und verstärkt den Benutzer als Antriebsmaschine. Primäre Benutzeraktionen sind \"\" Wendepunkte, die Bewegung zu initiieren, das gesamte Design zu verwandeln. \ N \"\" Alle Handlung spielt in einer einzigen Umgebung. Die Objekte werden dem Benutzer ohne \"\", um die Kontinuität der Erfahrung zu brechen, selbst als sie transformieren und zu reorganisieren. \ N \"\" Die Bewegung ist sinnvoll und angemessen ist, dient die Aufmerksamkeit zu fokussieren und Kontinuität aufrechtzuerhalten. \"\" Feedback ist subtil noch klar. Übergänge sind ef fi zient noch kohärent. \ N \ n \"\" 3D-Welt. \ N \ n \"\" Das Material Umwelt ist ein 3D-Raum, was bedeutet, dass alle Objekte x, y, und z \"\" Dimensionen. Die z-Achse ist senkrecht zur Ebene der Anzeige ausgerichtet ist, mit dem \"\" positive z-Achse in Richtung des Betrachters verläuft. Jedes Blatt Material befindet sich in einem einzigen \"\" Position entlang der z-Achse und hat eine Standard 1dP Dicke. \ N \"\" Auf der Bahn, die z-Achse ist für die Schichtung und nicht für Perspektive verwendet. Die 3D-Welt ist \"\" emuliert durch die y-Achse zu manipulieren. \ N \ n \"\" Licht und Schatten. \ N \ n \"\" Innerhalb der materiellen Umgebung, virtuelle Lichter beleuchten die Szene. Key-Leuchten schaffen \"\" Richtungs Schatten, während Umgebungslicht weiche Schatten aus allen Winkeln erzeugt. \ N \"\" Schatten in der materiellen Umwelt werden durch diese beiden Lichtquellen werfen. In Android \"\" Entwicklung treten Schatten, wenn Lichtquellen durch Materialblätter an blockiert sind \"\" in verschiedenen Positionen entlang der z-Achse. Im Web sind Schatten, die durch die Manipulation der \"\" y-Achse nur dargestellt. Das folgende Beispiel zeigt die Karte mit einer Höhe von 6DP. \ N \ n \"\" Elevation Ruhen. \ N \ n \"\" Alle materiellen Objekte, unabhängig von ihrer Größe, haben eine Ruhe Höhe oder die Standard-Höhe \"\", die sich nicht ändert. Wenn ein Objekt Höhe ändert, sollte es in seine Ruhe \"Rückkehr\" Erhebung so schnell wie möglich. \ N \ n \"\" Component Erhebungen. \ N \ n \"\" Die Ruhe Erhebung für einen Komponententyp in Anwendungen konsistent ist (zB FAB Elevation \"\" nicht von variiert 6DP in einer App in einer anderen App zu 16dp.) \ n \"\" Komponenten unterschiedliche Ruhe Erhebungen über Plattformen hinweg haben kann, abhängig von der Tiefe \"\" der Umwelt (zB TV hat eine größere Tiefe als Handy oder Desktop). \ n \ n \"\" Responsive Erhebung und dynamische Höhenverschiebungen. \ n \ n \"\" Einige Komponententypen haben ansprechende Höhe, das heißt, sie Erhebung als Antwort \"\" auf eine Benutzereingabe ändern (zB normal, fokussiert und gedrückt ) oder Systemereignisse. Diese Erhebung \"\" Änderungen werden mit dynamischen Höhenverschiebungen konsequent umgesetzt werden. \ N \"\" Dynamische Höhenverschiebungen sind das Ziel Erhebung, die eine Komponente bewegt sich in Richtung relativ \"\" in den Ruhezustand der Komponente. Sie sorgen dafür, dass die Höhenänderungen in Einklang stehen \"\" über Aktionen und Komponententypen. Zum Beispiel werden alle Komponenten, die auf Presse heben haben \"\" die gleiche Höhenänderung in Bezug auf ihre Ruhe Höhe. \ N \"\" Sobald die Eingabeereignis abgeschlossen oder abgebrochen wird, wird die Komponente in seine Ruhe zurückkehren \"\" Höhe. \ N \ n \"\" Vermeiden von Höhen Störungen. \ n \ n \"\" Komponenten mit ansprechenden Erhebungen auftreten können andere Komponenten, wie sie zwischen \"\" ihre Ruhe Erhebungen und dynamische Höhenverschiebungen bewegen. Da Material nicht \"passieren kann\" durch ein anderes Material, vermeiden Komponenten miteinander beliebige Anzahl von Möglichkeiten zu stören \",\" ob auf einer Pro-Komponenten-Basis oder die gesamte App-Layout verwenden. \ N \"\" Auf Komponentenebene können die Komponenten bewegen oder sein entfernt werden, bevor sie Störungen verursachen. \"\" Zum Beispiel eine Floating-Aktionstaste (FAB) können verschwinden oder Bildschirm zu bewegen, bevor ein \"\" Benutzer wählt eine Karte, oder es kann sich bewegen, wenn ein snackbar erscheint. \ N \"\" Auf der Layout-Ebene, gestalten Sie Ihre App-Layout Möglichkeiten für die Störungen zu minimieren. \"\" Zum Beispiel, positionieren Sie den FAB an einer Seite des Stroms einer Karten, so dass die FAB nicht stören \"\", wenn ein Benutzer versucht, eine der Karten zu holen. \ N \ n \"
    "</string>

    <!-- Owner-related constants -->
    <string name="anonymous_name">"Anonym"</string>
    <string name="no_uid" translatable="false">"kein $ uid"</string>
    <string name="title_activity_settings">"Anwendungs-Einstellungen"</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_security">"Sicherheit"</string>

    <string name="pref_title_paranoid_mode">"Aktivieren Sie paranoid-Modus"</string>
    <string name="pref_description_paranoid_mode">"Verwenden TOR-Verbindungen nur, Zwiebel-Version von Server. Lesen Sie die Hilfe für weitere Informationen.
    "</string>
    <string name="action_save">"Sichern"</string>
    <string name="action_delete">"Löschen"</string>
    <string name="action_create">"Erstellen"</string>
    <string name="action_edit_contact">"Bearbeiten"</string>
    <string name="description_make_photo">"Schieße ein Foto"</string>
    <string name="description_upload_photo">"Foto hochladen"</string>
    <string name="description_insert_emoticon">"Emoticon einfügen"</string>
    <string name="hint_input_message">"Nachricht"</string>
    <string name="hint_login">"Anmeldung"</string>
    <string name="hint_first_name">"Vorname"</string>
    <string name="hint_last_name">"Familienname, Nachname"</string>
    <string name="find_friends">"Freunde finden"</string>
    <string name="contacts">"Kontakte"</string>
    <string name="description_send_message">"Nachricht senden"</string>
    <string name="hint_add_contacts_to_dialog">"Kontakte hinzufügen zu Dialog ..."</string>
    <string name="option_allow_without_TOR">"Verbindung zulassen, ohne TOR"</string>
    <string name="hint_email">"E-Mail"</string>
    <string name="hint_phone">"Telefon"</string>
    <string name="add_to_contacts">"Zu Kontakten hinzufügen"</string>
    <string name="description_menu_action_icon">"Menü Aktionssymbol"</string>
    <string name="description_user_picture">"User-Foto"</string>
    <string name="description_application_logo">"App-Logo"</string>
    <string name="title_activity_chats">"Chat-Liste"</string>
    <string name="action_show_profile">"Profil"</string>
    <string name="action_group_chats">"Gruppen-Chats"</string>
    <string name="action_help">"Hilfe"</string>
    <string name="action_log_out">"Abmelden"</string>
    <string name="title_activity_create_group_dialog">"Gruppe erstellen Dialog"</string>
    <string name="title_activity_dialog">"Dialog"</string>

</resources>